uber一問

call過但未做過, 想問:

1. 依家uber抽原價幾多%做佣?
2. 法律問題依家如何?
3. 接單通知果時知唔知個客去邊終點?

冇得做，抽20-25%

25%
冇人知，認就直入，唔認吹你唔漲
接左個客先知

即係個客中環去上環, 仲要上山接佢, 都要接左先知

我聽過有人屯門去上水出太和

個定位唔係揀附近十幾公里內架咩
咁呢part gogovan 做得好d wo

如果附近冇車，有時會call到啲要行十幾廿分鐘先到既車

利申：試過响北角糖水道call到架响陽明山莊既車

有無得cut鳩佢單😂

佢派單比你果陣會話個客位置
你可以唔接

咁佢終點就要接左先知喇right?

要接完單去到起點開始行程先知
當然你未到之前可以打電話去問個客去邊先既

本身有車咪試下囉